{
  "@dungeon": "Killing Grounds",
  "Snowball on you": "雪球点你",
  "Snowball": "雪球",
  "Eye on you": "眼睛点你",
  "Eye": "眼睛",
  "Close - IN": "近的靠近",
  "Close - OUT": "近的远离",
  "Soon to give stun...": "准备打断",
  "Furthest - OUT": "远的远离",
  "Furthest - IN": "远的靠近",
  "Knockback Spin (Kaia)": "旋转击退开套盾",
  "Knockback": "击退",
  "Jump (Knockdown)": "跳跃击倒",
  "Knockdown (Dodge)": "击倒闪避",
  "Front (Dodge)": "前方攻击闪避",
  "Front AoE": "前方范围攻击",
  "Front AoE + Wave": "前方范围加冲击波",
  "Spin": "翻滚",
  "Spin (Bleed)": "旋转带流血",
  "Give Stun! (Knockdown)": "晕王！",
  "Push": "击退",
  "Somersault": "翻滚",
  "Leash | Jump (Knockdown)": "拉人接跳跃击倒",
  "Donuts (Out > In)": "环形攻击出再进",
  "Donuts (In > Out)": "环形攻击进再出",
  "Turn | Spin": "转身接旋转",
  "Plague/Regress": "驱散",
  "Unleash": "狂暴",
  "Front": "前方攻击",
  "Evade!": "闪避！",
  "AoE": "范围攻击",
  "Snowball on {name}": "雪球点{name}",
  "Eye on {name}": "眼睛点{name}"
}